加害者係唔係永遠都唔會記得自己做過咩事？

已經係十年前既事，但到今日我仲係活係陰影下。
加害者仲可以好厚面皮咁關心我既近況，問我係唔係有心事所以訓唔著，有需要可以同佢傾下。
當我講係因為佢所以訓唔著既時候佢讚我好記性，隔左咁耐都仲記得佢，就好似以前佢對我做既事冇發生過咁。
我一開始仲天真到以為佢搵我係想同我道歉，但原來佢根本就唔覺得自己有做錯過。
覺得自己好蠢，十年都走唔到出黎，比一個仆街毀左自己既人生

綠帽？

中學欺凌？

,同樣。但我個case係成人欺凌

我成日都話被你依靠，你唔開心可以同我講